無間道有靈感拍新一集未？ 謝蛇的故事有冇得諗？

現實係好睇過戲